其實成件事最好既方法，就係香港黃絲走/暫避歐美，歐美取消關係法，對中共港共火力全開地制裁。

宜家香港既存在，除左係貿易戰既籌碼
另一方面，香港黃絲都係阻礙侵侵進一步行動既壓力

咩意思？ 因為歐美都講晒出口話幫香港呢班為自由民主既人（美麗口號）

咁如果取消關係法，全面對付中共（即係攬炒）
中共一定破罐子破摔 屠殺香港人都唔奇
香港人一定會（起碼暫時）會好撚慘 同新疆咁

咁歐美政府就要面對嚴重既輿論壓力
政敵/中立國/人民：乜唔係幫自由民主既鬥士ga咩 原來都係人血饅頭 口口聲聲支持 令到班示威者繼續玩大佢 點知又賣9佢地

所以除左中共 香港人 其實歐美政府都驚攬炒

咁有咩方法呢? 就係接走晒香港人（起碼果200萬）

然後歐美無晒顧慮 對中共港共 辣招盡出
取消關係法 取得港幣兌換 加關稅 追清朝債券 禁運

至於走左既香港人 比塊地我地立國又好，求撚其塊爛地，塞住其他人把口（嗱我地將佢地由中共手中救出，又幫佢地立國），又可以幫手開發，不知幾好
等中共收檔比佢地番歸又好

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

例子有南越 走撚左好多去歐美

。

二百萬人 仲要係有文化青年人居多
其實對於發達國家係有吸引性

.

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

做吓和里非,去美國領事館請願要求撤銷香港關係法.

其實要
個200萬人大部份都係有錢 有學識 高工作能力
去到邊個國家都一定係瑰寶黎

幾百萬人點走

冇錢 走唔到

堅擔心美國國會議員get唔到真．香港人究意想點？睇吓呢個「01登」有咁多泛民打手就知！

（唔知班「和理非」腥講人幾時才會清醒？唔好盲撐泛民既左膠行為啦…）

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

我都覺得美國取消關係法之後,香港就失去價值,而外國亦都未必會出兵幫手無謂為左一個地區搞到咁大件事,所以攬炒後,我驚香港人會被嚴重清算

Yes 其實真係最好方法
邊度有香港人，邊度就係香港
要留一齊留，要走一齊走

班𡃁仔入機場都要揀E車坐，你叫佢地點避走歐美

如果取消關係法後,我覺得香港人有可能可以去外國申請難民庇護,如果唔係無得救

銀行餘額連機票都買唔起,出國做難民?

減埋藍絲 新移民 唔想走既 我諗300萬差唔多

叫歐美（加拿大？）比塊爛地 起個特區好似宜家咁

係要捱一排 不過好過變新疆

可能以後就係過住窮窮地但屋大地大 空氣好既果種鬼佬生活

如果真係有咁既計劃 相信有人肯資助既

資助張機票?過到去唔洗理?

但對歐美 尤其美國就係嚴重政治危機

所謂民主燈塔

資助支持人地示威 到人地以為有希望越搞越大 就收割成果
直接推香港人去死

中立國家睇到會點諗 美國盟友睇到會點諗
其他美國支持既反政府勢力 睇到又會點諗

敘利亞難民比我地慘好多，但英美都好抗拒
真係申請政治庇護可能有機會，但我諗都係G phone 個批先得

[六四 天安門 無死人]
[八三一 太子站 無死人]

三罷點可以冇不合作運動配合？

你問堆難民去到係點

食少少難民補貼>搵工做野/一齊開發新香港
預撚左辛苦ga la咁走法

但我都覺要有財團一齊去 做起始資金 果個人我諗到係誠仔
佢都得罪左中共 不如繼續過去做皇帝

雖然外國人好欣賞香港示威者
但講真有邊個國家想收難民
仲想人地劃出領土
你話果二百萬人個個最少幾百萬身家咁就唔同講法，但都冇可能分人領土

食屎啦 唔通行路？

敍利亞 衰d講價值冇香港咁大

學歷冇香港咁高 冇香港咁有錢
對治安影響大過乖乖香港人
又唔識英文

所以 要有有錢財團支持/出錢買地

唔肯定外國國民對無人國土係咪果種寸土必爭既諗法

係香港人未走既情況下 撤關係法
等於令中共即刻出兵屠城
因為佢唔出兵都係驚你取消關係法 宜家你都出左

我意思係佢地都無錢，點走

同埋悲觀d講 中共收左檔 香港獨立都好都好

以香港既地理位置 好難擋到下一個中國大統一政權既影響力 無論係出兵 定軟性影響（經濟 文化 移民）都好難擋

你話中國從此分裂就唔同講法

少少資助啦 香港窮撚多 有錢人都多 幾千蚊機票都應該有既

612基金都幾千萬啦

走左去外地唔使生活費？咪咁離地啦唔該
612你應該係曲線？

Neo Hong Kong!!

反正藍絲愛中國 點解唔係送佢地去大陸

唔係難民，又唔係政治庇護
只係（可能）被控告，但係香港法庭審理
咁真係諗唔到點解會無端端送個國籍比我地

能力方面，都係視乎果個國家d移民政策，經濟差d嘅國家咪容易d，可以考慮下西班牙普通牙

當難民養一頭半個月 有手有腳識英文 餓唔死既

記住輸左變新疆 你就寧願去澳州摘士多啤梨 去加拿大鋸木都要走

有冇得參考下當年比以色列人立國
都係英國人係自己殖民土比塊地（不過係本身有人住既）

有撚資格走?

其實美國買個小鎮有冇得諗
再國會修改入境法?

錯
香港作為中間人有地理優勢
香港人走左只係幫到香港人
對美國冇好處 美國唔會做

最好嘅處理係藍屍全體送中

宜家中共都摧毀緊個中間人地位啦